{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}Информация о проекте{% endblock %}

{% block extrasettings %}
% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}
{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{bold-extra}
{% endblock %}


{% block extrageometry %}
\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=190mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-2.0cm
\voffset=-2.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300
{% endblock %}


{% block content %}

\begin{center}
{\sc Информационная карта проекта} \No~{{project.id}} \\
{\bf {{project.name}} }
\end{center}

{\bf Руководитель:} & {% for member in project.head_members %}{{member}}{% endfor %}

{\bf Подразделение:} {{project.department}}

\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\vspace{0.5cm}
\begin{tabular}{p{5cm}p{12cm}}
\hline
{\bf Срок выполнения:} & {{project.startdate}}--{{project.enddate}} \\

{\bf Исполнители:} & {% for member in project.common_members %}{\bf {{member.lastname}} } {{member.firstname}} {{member.middlename}},  {% endfor %}\\
{\bf Источники финансирования:} & {% for source in project.sponsors.all %}
{{source}}
{% endfor %}
\\
{\bf Номер проекта:} & {{ project.number }}\\
{\bf Организации соисполнители:} &
{% if project.accomplices.exist %}
 {% for acc in project.accomplices.all %}
{{acc.full_name}}
{% endfor %}
{% else %}
нет
{% endif %}\\

{\bf Рубрики:} & {% for rub in project.rubrics.all %}{%if forloop.counter > 1 %}; {% endif %} {{ rub.journal_rubric.name|escapelatex }}{% endfor %}\\
{\bf Статьи расходов} &  {% for e in estimate %}
{{e.category}}: {\bf {{e.value}} } рублей
{% endfor %}\\
\hline
\end{tabular}

{% endblock %}
